大學生搵4g 21mbps plan

越平越好 請出招

中國移動最新限時優惠, 無限通話分鐘，4.5g數據，最高支援800m

原價$198 優惠價:$138 12GB / 6gb過後有fup,12gb 過後128kb

原價$248 優惠價:$168 任用數據/20gb過後先有fup, 過後冇限速度

原價$398 優惠價:$238 任用數據/50gb過後先有fup, 過後冇限速度

-轉台免$18行政費
-$168 及 $238 plan 每月送1gb大灣區漫遊數據用量

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

中國移動學生plan

$78 5gb 21m/過後無限128kb
$108 10gb 21m/過後無限128kb

$138 12gb 4.5g 最高支援800m/6 gb 過後有fup公平使用量,12 gb後無限128kb

-持有學生證轉台免$18行政費

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz